［連登有愛］有冇絲打可以教吓巴打們點樣執交友App嘅Profile先可以有Match？

用咗交友App好多年都冇收穫
醜樣同矮嘅 唔通要用假相先得？

極毒撚性格 Match到都冇嘢講
之後冇人覆 或者 Unmatch

絲打教吓路 點樣寫Profile先有Match

有錢咩都得

毒撚性格又醜又矮
建議返教會溝
死心啦

靚仔得黎要比人覺得你貼地
記住唔覺意顯出有車同自己住
放一兩張露肌相
簡介就寫得有咁虛得咁虛

利申 9up

最憎啲人profile擺唔着衫既相

真 好撚柒

揀鴨咁款

有時碌左頭幾張相覺得ok
Intro都ok
想match嫁喇
跟住最後兩張相唔着衫既
即刻skip